幾時反攻d警察？

好慘日日抗爭都比警察打
搞到好多手足被捕

中央一定唔會出解放軍
所以我地可以盡情打底官商鄉黑

第一步係要反攻警察
任何魔法都要出齊

大家話好唔好？

自推十下

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

1/10

2/10

佢出槍點擋先
認真討論

以武制暴

好多人未準備好 次次叫企鬆D都會變左9跑

子彈冇得擋
唯有出boomboom彈波人

Never
唔好睇呢到好似好多反擊嘅聲音
實際根本見狗就走

3/10

接仔放工最實際，班狗住邊都通哂街，無理由仲要等敵人整哂gear列哂陣先打。

根本要反擊啦

屯門有幾個勇武比人拉左
後邊一堆人跑走之後隔住幾條街唱肥媽首歌
唱歌大反攻！

4/10

推

721 811 831 新屋嶺

暗箭難防呢

烏克蘭出槍有冇退?
係咪咁天真諗住革命可以唔死人?

老豆搵仔話到十月一個差佬都唔死就停更，自己執生